做咩港鐵紅磡站調查報告唔公開得

調查咗報告都唔會公開俾大家睇，立法會議員除咗鬧都冇佢乎，呢個就係港鐵，高層繼續袋袋平安。而傳煤都冇點提調查報告唔公開。

有得睇，係啲記者唔識搵